{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 몰디브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションは一部を除いてペットと青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室及び退室時間を守ってください。客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具は使用が禁止されています。 バーベキューは不可能であり、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 予約特典としてメゾネットタイプ、子供および幼児連れの場合は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、オーシャンビュー、カラオケ、カフェなど多様な利用施設が提供されます。 花かご、ケーキ、ワインサービスは10万ウォンで利用でき、駐車可能なスペースもあります。 海水浴場と隣接した位置にあるペンションでは、5.1チャンネルのホームシアターとDVDが使用でき、海釣りや船釣りなど楽しみどころもたくさん提供されています。 レストラン、自転車、遊歩道、エレベーターなどの便益施設も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは一部を除いてペットと青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "直火方式での料理や個人炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "バーベキューは不可能であり、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプ、子供および幼児連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような利用施設が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、オーシャンビュー、カラオケ、カフェなど多様な利用施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "花かご、ケーキ、ワインサービスは10万ウォンで利用でき、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "海水浴場と隣接した位置にあるペンションでは、5.1チャンネルのホームシアターとDVDが使用でき、海釣りや船釣りなど楽しみどころもたくさん提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設がありますか？",
            "answer": "レストラン、自転車、遊歩道、エレベーターなどの便益施設も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 642
    }
}